葉問=悟空 張天志=比達

幾時出返套龍珠外傳：比達？

sorry 悟空外傳：比達

你老豆=夏春秋

咪嘈啦前菜達